一單武漢肺炎 令日本人反省「日本人的性格」

反咩省呀
屌鳩條友亂講野咋嘛
搶資源又點wor唔係得日本人先係咁丫嘛

事緣係有個去超市搶日用品嘅人話明知謠言都去搶

因為依個係「日本人性格（個性）」

人性嚟

這就是日本人.jpg

日本人咁有禮貌係唔會咁做

咁排隊已經好有禮

你見過香港堆呀婆呀伯排卓悅有打交咩

唔識睇日文

大陸有

所以我咁話
，

有單電車嘈咬 因為有個男人無戴口罩咳

女人嚟
山手線

這就是日本

不如反省下全球奶共同共產黨貪污全世界問題好撚過啦

嘩第6位

其實係奶共問題

Ching當我哋全部識睇日文？

無論咩地方都好
其實年輕人既力量都好重要
台灣呢幾年既進步真係可以用肉眼睇出黎
至於日本,希望佢地今次班後生可以食住個機會,轉變日本。

其實我咁好耐以前既生日願望就已經係「唔好做廢老」
一個地方好唔好真係好睇果個地方堆老人家識唔識得放手比後生去做
老撚左本來物理上你個大腦就已經廢L過班後生
再加埋同現今社會脫節六七十年
邊有可能夠後生仔醒
(除非佢地職業本身要KEEP住長期用腦)

真正嘅三文魚唔會盲搶嘢

八加廿六